對付FB嘅藍畜0.3假acc，可以用呢個方法

走入去佢個profile
report佢

揀 fake name，咁FB就會問佢攞文件證明個名係你
再強制你用真名，仲要以後都唔可以再轉名
個acc起碼幾日唔用得
佢要開過個都煩
呢個玩法幾乎適用所有人
因為，邊個傻仔會用真名玩 FB 呀
就算係真名，佢都俾人停幾日，冇壞呀

Push

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

張圖出唔到，自膠
麻煩click入去睇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

尤其啲冇icon，wall 冇po過嘢

呢個時候㨂 fake account 啦
即刻收佢皮

佢地用temp mail就輕鬆解決啦

冇用，以前就得
依家唔做捉

利申：成日俾人report

好多藍畜係廢老
冇組織，但會識得開假acc follow double May
邊識呢啲

幾耐以前？
我年幾前俾人report
個acc死咗

今年開始應該冇再捉

721
831
新屋嶺集中營

冇用，檢舉過差唔多10個冇相冇post 假account,全部都冇事，有d直程你report 之前話比你知個ac冇犯規